突發 屋企突然個窗跳左隻貓入黎

應該點做

圖呢

重陽降神貓，福氣也！

煲定熱水，買啲調味料

一係開門俾佢走

同佢跳 我們一起學貓叫

秋風起

隻貓好靚架 住緊屋邨應該有人養開

係未你屋企人偷偷地養？肥肥白白，唔似街貓，佢點走入黎 ？

養住先

今朝晨咁早拍我對鐵閘 比佢嘈醒左 之後係走廊個窗跳左入黎 我老母比佢嚇到仆街

想像到個畫面有幾好笑

完全唔驚人

好cute既不速之客呀

一定有人養啦
住嗰到養唔養得寵物先
養得咪交畀管理處處理

好正，我都想有神貓拍門

貓糧侍候

美國短毛貓 名種貓黎

好靚

自來狗富，自來貓貧

本身都窮

一定有人養開，邊有呢種流浪貓架，或者住得唔開心，離家出走啫

但唔見有人搵貓 都唔知點算好

據為己有

秋風起就最啱補補身

龍虎鳳大雜燴，仲爭兩味咋

俾佢留喺度先 再去管理處講聲問下有冇人搵貓
擺啲水俾佢飲 晏啲仲冇人搵嘅就買啲罐頭俾佢食
樓主做下好心睇住佢先
佢出去流浪未必生存到

好可愛呀屌

香港有咩樓係寫明比養

冇寫唔比咪比

住公屋既問咪乸屎上身

你唔睇法團d野唔等於冇

如果比著我，我送返佢出門口
利申：對貓毛敏感

Lm

名種貓黎

樓主住邊區 隻貓仔定女黎架
咁肥嘟嘟實有人養啦

殺

巧靚仔

留名跟進
要幫佢搵返主人

咁靚實有人養

公屋係可以養貓架

咁靚實有人養，應該貪玩走出街又記錯自己屋企
你餵佢飲飲食食，post上Facebook d貓谷問下有無人唔見

Between 樓上，公屋可以養貓

住邊區?
公屋?
好似尋日見有人貼啲搵貓告示又係咁上下色

講緊你，公屋可以養貓

長知識了

貓:我住一日會走

幾日後

貓:貓奴!快d再比野我食

層樓比養就問管理處 唔比最多問下隔離有冇唔見貓 或者等街招

改名

青衣

more more

公屋都養得貓

應該走失

如果真係養，請裝窗網。

Btw 應該有人養緊，比番人好啲？

主人唔見貓好慘

屌 我都想比返人
無人搵管理處 又無人周圍搵

自己養啦，理得佢有無人養
比個貓走失都唔係好人

咁肥應該有人養開

養住先啦 又唔驚人

自來貓好不好就不知道.
但我的其中兩個親人(身前沒有任何病痛)就是在臨死之前是曾經有自來貓到過他們的家門口, 仲趕極都唔走, 信不信由你!!!

上網睇到， 樓主

寫資料/影張相貼屋企樓下lift口位啦
唔見左隻貓好慘架

on撚鳩

你都痴撚線

世紀騙案

盡力比番人先

真係冇辦法就裝窗網

利申：之前隻貓b墮樓死左

其實呢，公屋係可以養貓

唔建議主動問人有無唔見貓/貼資料去管理處
因為隻貓咁靚 一定有人白撞想要/轉手賣出去
如果無人搵貓就自己養啦

知道啦

養住先啦 俾啲水同罐罐
再搵下主人post fb之類 實有人養
記得閂好窗

收皮啦屌你老母

屌你老母，就係你依啲人害死隻貓

唔知點解覺得就算搵得番主人 樓主都會俾人當係偷貓賊

比唔比摸? 好q

比摸 好乖

小心有人冒認主人

如果無人認領 我又養唔到 搵愛協得唔得

啲窗要小心啲
冇窗網啲貓可能會跳樓

轉個頭就比人啪針

我承認的
果陣第一次養，忽略左窗網既重要性，所以而家我都要盡力提身邊新養貓既人！

愛協都會？咁靚應該好多人領養 唔會啪掛

名種貓好少啪
因為實有人領養

樓主小心啲所謂貓義工扮主人黎偷貓

好Cute, 白老虎

冇人認返佢既話 啪左你都唔知呀
搵貓主既話小心d白撞

比我

呢間野先係全港最大屠房
Btw,真係玩唔掂我幫你要左佢，屋企有三隻自來貓，多隻唔多

大佬,你唔要唔好俾愛協,我同你要左佢

貼告示喺樓下大堂等人認領返

屌你公屋狗根本就唔撚應該俾佢地養貓啦
屋企窮 空氣差 環境亂 地方細
屌你同窮人生仔一樣咁仆街
俾唔到最大幸福俾隻貓 家下仲要走失埋
公屋養動物果d死全家啦屌你老母
自己都養唔掂仲學人養貓

掉番佢出去啦

好得意

樓主影多D相黎睇睇，好Cute

唔好同人講隻貓資料
最多淨係問人有冇唔見貓
有人應再考佢，防止白撞

有冇多D相睇下

有friend sent比我
話我隻貓走左去人地屋企⋯
哦⋯ 原來係同款貓 嚇親

樓主，宜家貓貓揀貓奴，揀中左你
就照顧住先啦！！ 留意下佢主人有無搵貓

痴線, 點解咁多人成日都可以無端端可以執到貓狗 or 自來貓狗

係我就養咗佢 真係好貴q

有無證明呀

有冇問左同層人唔見猫???

同層問過養貓既都話唔係佢 其他層就唔知

如果有人認貓 最好叫佢拎啲相睇下
如果貓奴點都有一兩張生活照
趕絕d白撞友

唔好比愛協呀 同送佢去死無分別
真係無人要 又唔想養先出post問有無人要啦
你係呢度出po都大把人肯養啦
同埋佢入得你屋企 仲要肯比你摸
一定係好有緣 要珍惜呀

咁隻猫離家出走得好遠..........

Free food!

樓主唔該閂返個窗先
再喺啲貓嘅 Facebook page 望吓有冇走失貓
冇就開個 post 唔好自爆邊區邊個邨 等人答你

自養啦
入左你屋企都算係緣份

而且e個世界好多仆街，虐貓撚賣貓撚

重有一班唔識養貓但係又要養的人

唔通你想隻貓都仆街咩

先養住啦，真係無主人米當家貓養lo

係部lift 貼張memo 問人有冇唔見猫

好cute

好肥美

隻貓好老了 d貓鬚都向下
應該有七八歲

邊度黎邊度去，幫一幫佢

再加啲資料俾你地，兩種唔同，房署ok，房協唔得及要絕育

勁可愛

民間為什麼說貓來要帶孝呢？貓不進十二生肖，但貓的大哥哥老虎是進了生肖命譜的，排名還靠前三位，而虎在風水四獸中為白虎，與青龍相對，青龍是吉慶之神，白虎自然是凶神惡煞。
自來貓究竟是凶是吉，說法不一；有些地方的說法是豬來窮、狗來富、貓來扯孝布。自來貓可能會帶來不祥之事。 在古代傳說中，貓是代表不幸、厄運、死亡、神秘、亡靈、死神，早期的西方國家認為，貓是夜間出來遊蕩的巫婆的化身。

紅燒

on 9

自來也死

漁護處

dllmcfh

貓唔會入晶片咩？帶去獸醫check下資料

有錢都唔識賺 蠢撚過豬

你真係名副其實 硬膠仔

真係人如其名 硬膠一名 根據英國研究發現 養過貓既人 最後都係會死嫁

同佢玩下買d糧俾佢先啦

畀我

但佢未必係純種
可能只係mix左純種咁就冇人要

執貓聽得多，自來貓真係第一次聽

我上年都試過, 我住廿幾樓, 突然聽到門外有貓叫, 一打開到門隻貓就衝咗入屋, 跟住影相擺上天下貓貓fb, 唔夠半日已有貓主pm 我, 對返貓相同埋屋苑樓層, 就可以拎返比原主人, 原來主人住同層另一行, 但方位一樣, 所以貓貓偷走後認錯屋.
我本身都有養貓, 所以當時我即刻將隻走失貓放入書房隔開佢地, 費事我兩隻貓打柒佢
樓主你要幫幫手養住先呀 , 呢d 貓扔出街死梗, 唔會生存到, 同埋你問下管理處有冇人唔見貓

好多貓都唔會

一定有人養 名種+ 無爛毛

你貼多幾日街招先囉

重有 唔好比愛協....

去下啲多人既寵物facebook group問下先啦

屌我尋晚發夢 夢見有貓跳入黎我屋企
仲有勁癡身

你同個啲不要在google搜尋楊怡有咩分別

抱緊處理啦咁乖咁靚咁得意

唔養可以比我 同我屋企隻好似樣

貓貓好少入晶片

影多啲相擺上黎啊

你個腦漏左係你啊媽個子宮到

原來關事

試過幾次有貓貓狗狗係門口拍門
買d糧餵完佢第二朝走左

畀返隻貓人啦

你跳返出去

隻貓好靚

咁樣趴法似家貓
你個窗上下左右係點
有冇可能由附近D窗跳出黎

點解啲人成日有自來貓狗，我就乜柒都無

2018年 仲有人唔知公屋係比養貓

仲有幾廿年命都算臨死前既

如果你真係想比返隻貓比人，扮隻貓係自己整唔見左。建議樓主幫貓貓影相，攞住部電話，去問吓隔離屋啲鄰居「有冇人見過我隻貓」，如果真正嘅主人見到實會覺得點解同我屋企走失左嗰隻咁似，然後你咪問佢「下你都唔見左隻貓呀，有冇相俾我睇吓呀？」之後證明到隻貓真係本身佢養嘅，咪比返佢囉。

放上天下貓貓facebook group,
一張相就夠，唔好多
有人話係佢就叫佢send唔同角度相俾你睇
你對下毛色同埋佢住係邊

唔好搵愛協呀
公屋好多人養貓, D貓成日都走去隔離單位
我以前EX隻貓都係咁, 差唔多日日去隔離屋個細路屋企睇個細路溫書

可能隻貓好奇, 所以入左你屋企監視你,

你最好同層逐家逐戶拍門問, 通常養依種貓既主人多數都係後生靚女

送去愛護動物協會

做多d善事

樓主可唔可以影多十幾廿張相俾大家J下?

你老母生左你個弱智仔慘撚過死

笑撚死 果段野好明顯係啲長輩文

btw隻貓咁肥一定有人養
希望樓主快啲搵到佢主人

見無人係fb搵貓

你有自來水

正呀自來貓呀

On9，一入人屋就自己搵竇

$3000要 放就搵我

只會唔俾人養狗
唔會唔俾人養貓

班人係咪戇鳩

比我養

樓上班人恨貓恨到傻撚咗？
咩叫自己養 唔好比返人？
建議樓主擺上啲FB Group
好過貼街招同周圍問

比返人啦

100％同一棟樓一開門即刻走咗出去

利申 試過

眉清目秀 幾撚靚仔喎隻貓

CLS 有d child登仔真係
比著隻貓係你
你會唔會講得出 拎人地隻貓黎自己養

樓主更新一下

比你老母

為左佢安全，唔好就咁放出街好d
放去管理處，或者貼張紙出來/續間拍門問

真係笑撚死
貓撚真係特別on9

同d撚樣喺樓下公園無啦啦拎隻岩岩出世既街貓番屋企一樣 話岩岩出世好慘 驚佢係街會死一樣

大佬 人地貓爸爸媽媽 唔見左貓bb未仲慘
無啦啦隻B比人偷走左

我都想執到呀 執到阿媽就無得屌我自己領養翻泥 同佢講隻貓泥到唔通趕佢走？ 順利成章養得

公屋比養寵物咩 搵到主人要舉報

On9, child登果然冇改錯名
建議樓主試下上fb搵下主人，搵唔到咪自己養

啱啱開始養水
有咩要注意

唔好整濕d水

唔好俾愛協呀
佢可能會痾屎痾尿 搵個盤放住報紙頂住先啦
樓主搵唔返佢主人 我可以考慮領養佢
家有主子十幾歲

樓上已經有十幾個post答過啦
公屋唔俾養狗
但可以養貓

比俾愛協啦，又唔係自己既

餓佢一兩餐，放落籠。

公屋可以養家庭小寵物包括貓，兔，倉鼠等等，係狗先唔得

比返隻貓人啦

原主人都未心急

你重急過佢

以前試過有隻貓入左黎行一圈跳上老母張床訓教
訓左陣自己出番去

猫來報恩

On撚9

咩回覆黎

好肥美 一定啖啖肉
我養果兩隻食極唔肥 哂米飯

貴野黎

1皮走唔甩

喂唔養不如比我養

你係動物傳心師？

要睇房署定房協

出旺角啦

大把人收

巴打住邊 有咁多貓嚟搵你

d reply笑死 咩自來也死自來水

鬼唔知要揾主人？但係你第一句好撚on9囉

推比樓主睇到, 記得要對返貓相, 小心白撞
同埋現階段閂埋晒d窗先啦

好打意

未你老母

公屋可以養貓

自己拎去養啦

連登仔技能真係唔講得笑

一定有人養啦

乾水

喺lift口貼張傳單，應該唔會係其他樓層

呢隻貓貓好似中左暑 不如我地

我都想有自來貓

一定係樓上下樓走失啦
問下管理處先

試過隻貓係走廊沖入黎
隻貓應該蕩失路 驚到仆街 跳上跳落
搞到D野爛鳩晒

走返出去走廊 之後又沖返入黎
跳出跳入

成皮野呀樓主
諗清楚

衝出黎柒就係依隻

應該喺門度偷走

我返緊工忍唔住笑到仆街

再睇清楚你自己up乜
膠都廢事俾

咁肥好cute

流浪貓臨門帶喪

流浪貓竟然主動到你家的話，並不是一件吉利的事。李丞責師傅指出，自來貓有「貓來孝」的意思，即是會為家中帶來白事或一些災禍，讓家中人要戴「孝」。若貓就這樣留在家中不走的話，就更要留意牠通常待在甚麼位置，事關這個位置可能比較陰暗，容易引來一些「朋友」，最好就請玄學家處理。

樓主 搵唔番主人既話TG我

名種貓比愛協實出領養
實有人爭住養

15k 賣俾我

樓主話走廊個窗 可能我理解錯？

公屋好似俾養貓係有限制地俾養狗(個D狗E+ 應該上晒天國。)

囉

扔左佢

好靚
帶佢去獸醫睇下有冇晶片，同埋睇下有冇人貼街招/facebook group搵貓

弱撚智，含撚啦你

直接問人有冇唔見
有人覆咪叫佢拎張相黎睇下先
搞咁多野又講大話
一陣比人誤會仲麻煩

迷信到呢

方生你好

掉佢落街

喂樓主點呀，交代吓

衣隻貓好熟口面，好似我住青衣既一位朋友隻貓

俾返隻貓人啦

交左比樓下管理處了

好可愛

自來貓係不祥之兆

你諗下貓會去咩地方多？
黑暗，充滿鼠既地方

既然黎得你屋企
自己小心

屌你俾管理處都俾我
好撚想養貓呀屌你

唉 問題係唔知邊一戶 始終唔係流浪貓

信唔信轉個撚頭佢就掉左隻貓出去

好 撚 得 意 呀 屌

龍虎鳳

Dllm

典型蝗蟲
蝗仔隨街屙屎都係用呢個藉口

樓主領返先啦
我諗管理處一係拎返佢出街，
一係就拎去愛協啪針架啦

想養自己買

比管理處…
隻貓 大去之期不遠矣

玩撚猿

戇鳩

保安最大機會都係叫愛協漁農 樓主連愛協係仆街都唔知咁真係無計 希望隻貓好彩

唉 我都想留隻貓係到 始終唔係自己住 老母話事

轉個頭比人掉出去，樓主on9

屌你比管理處

樓主搵愛協死全家

搵人養住先啦

有無巴打照顧住先

樓主真係好撚on9

接番佢 比我得唔得

樓主 唔想養咪叫人留tg 搵人養 比管理署

香港係有法例不準隨處便溺

大把人幫手暫托都唔肯試

屌你有冇腦
交畀管理處啲人無人性 做嘢求撚其㗎
佢哋剩係想快啲甩咗隻貓

( Show Blocked User - 情迷史卓豐 )

拎翻隻貓先啦ching.....你唔撚係覺得管理處會幫你養住隻貓呀化？？

屌！揾巴絲們接手好過畀管理處啦屌 宜家隻貓條命分分鐘凍過水

屌你老母係咪咁撚on9 啊你, 害撚死隻貓啊

屌你老母 戇鳩鳩
俾管理處

佢轉個頭就掉隻家貓出街啦

原來交左比管理處
希望貓貓搵到主人/好人家啦。

白痴仔呀，不嬲法律或規則之外就係權利， 只不過隨左ego之外仲有superego限制你自己嘅行為,而蝗蟲隨地便溺本身就
犯左公眾潔淨及防止妨擾規例
，咁都拎嚟做例子，真係。

除咗

自來喵 好野來

屌你真係on9 管理處就算唔call漁農愛協
無啦啦有個白撞拎左隻貓咁點
隻貓肯撚定係同一座大廈既人養架啦
試多幾試都唔肯
個主人走左貓已經黑仔 隻貓仲要遇著你條撚屌
本身有希望搵返都變到無

大佬 入得你屋都算係緣份 你唔會擔心隻貓下場會係點？

CLS

自己睇啦，可養寵物屋苑及大廈名冊2018
得四成屋苑可以養
村屋都有case唔畀養呀
冇人執法唔代表你冇犯法
白痴仔公契都唔撚睇學人養寵物
真正嘅畜牲圍爐

屌你老母弱撚智

管理處肯定轉頭掉出街
樓主同樓主老母累左隻貓啦

可養寵物屋苑及大廈名冊2018

寵物撚如果晴天霹靂知道自己住個喥原來唔比養畜牲

究竟會掉撚咗佢 定繼續扮唔知

弱撚智...

on9貓撚又開始發顛

On9 我盡左力問左幾層有無走失貓啦 你又知我唔肯試
養左佢比又比人屌偷貓 送比人養又比人屌
點滿足哂你地呀

好撚慘隻貓
信樓主比佢抱落樓下
點知樓主將自己交左比看更

送畀連登仔
好似係

貓貓rip !
樓主真係弱撚智 死撚左佢啦仆街！

你咁撚樣叫盡咗力？
唔想照顧住就講啦
print張相比佢幫你貼幾日，無人搵先再算吖嘛
比管理處人地真係唔會搞咁多㗎
隻貓肯定家貓嚟...

我屌柒你咩
開完po 拎完attention求撚其擺管理處？

你仆街啦

樓主衰收尾

管理處call愛護動物協會處理掉

我住青衣, 幫你暫託住先???
對隻喵黎講, 俾管理處睇落有D危

問左你朋友有冇走失貓未??

唔係要滿足任何人，係要以隻貓嘅利益做出發點呀，你明唔明？隻貓無得控制佢點搵主人，你可以
快d去拎返睇住幾日先啦，貼咗告示都無人搵你就先再諗啦
你有無問過管理處會點處理呀？
如果佢地揼去漁護署/愛協，真嘅主人慢幾步都未必見得返隻貓
如果你係想養嘅，一路搵主人一路湊啦，過多排無人搵你你再養絕對唔會有人有資格話你

屌你老母樓主死ON9
交比管理處咪愛協漁農囉
咪即係死左一半囉
你老母生到你咁大有撚用
乜柒都唔識處理中學面試帶埋老母啊笨柒

自己養撚住先唔柒得既
老母話乜就話乜

On9柒懞懞

管理處call人黎接

Draw完attention又唔知有責任
屌柒你開個po做乜春呀？攞彩咩

實call人黎接

而家連登仔限你一日要搞定佢？
你有盡力過搵冇人怪你
但你送走隻貓落管理處就係最撚差既處理手法

最撚on9係而家你接都唔會接得番

因為你講左唔撚係你！

接返先啦
名種貓
你唔養大把人幫你養
再唔係放上fb
你俾左管理處佢條命就凍過水啦

樓主，我上個月都係咁執到貓
我家人當初都好反感，連男友都鬧我無諗就執貓
不過只要俾佢地睇到你係識為隻貓負責任，照顧好佢清潔同糧，安排好哂唔洗煩擾照顧隻貓，只要唔係有敏感/恐懼症呢d，多數都會接受咗隻貓
而家家人日日想教隻貓講嘢，男友每日都提隻貓
你有心養嘅話呢度大把巴絲會俾到意見你
快d去接返隻貓睇住先，有個紙皮箱，有毛巾，加個盤墊d碎報紙，再落7仔買個罐就幫到佢捱過今晩㗎啦！

樓主同虐畜有咩分别？

先唔好講係咪要接左人地隻貓黎自己養先啦...
可能個主人都搵緊佢

最好既方法係暫託先住, 一方面係網上面問下青衣(姐係樓主個棟)有冇人走失貓,
要佢proof返隻貓係佢既

唔係一開始係諗有冇巴打會接左佢養囉

On9！送隻貓去死，冇腦都知漁農署收到啲動物會點處理嫁啦，你真係快撚啲仆落去接返隻貓呀！

自來貓唔係不幸，但係推自來貓去死就肯定帶來不幸
明明唔使死都被你害死

樓主快撚d搵人扮主人接返先啦
真係大把人會幫你暫托
宜家貓貓送去漁農就好危險

本身由細到大老母都話唔比養，會屌哂鬼咁款

一養左兩日老母就用bb聲同佢講野，仲叫我幫隻貓b蓋被，驚凍親。

老母呢啲多數都係藉口
似係條友唔想煩
咪是鳩旦畀番管理處自己乾手淨腳比咗個波人
到時隻貓比錯人或者唔見咗都唔關自己事
係管理處處理得唔好
佢而家已經話幾日搵咗幾層樓係好盡力
自我感覺非常良好

心諗咩人先會比管理處咁戇鳩
你話比流浪動物機構都合理啲
比管理處真係食撚屎

佢開post果陣一定貪爽
嘩，今鋪仲唔呃番一堆人注意？

見啲人認真比意見佢就左推右推
好啦，知道有責任上身就拿拿聲乾手淨腳比管理處。
你老母臭西咩？食屎啦！

仆街仆街仆街仆街仆街樓主

如搵唔到主人，我有意領養，千奇唔好比愛協呀，等於送佢去死

TG :

樓主真係好閪柒蠢
你幫隻貓搵返主人 人地識做既都比返一萬幾千你當酬勞
同佢打好關係 又可以得閒就過隔離屋玩貓
自己又唔洗養

如果樓主上返水 考慮下要唔要救返貓貓
青衣人 有咩要幫手出聲

見到名種貓衝曬出黎爭住養

你個名加德里奧😂😂😂

屌你老母，祝你早死過你老母，你老母百病纏身，冚家白頭人送黑頭人，從此滅族

點解會咁⋯⋯⋯

阿肥

笑咗

如果個主人咁耐都冇搵返佢, 你將隻貓畀留言嘅巴打養住先好過畀管理處啦
管理處點會同你養住隻貓, 隻貓仲會受驚添

如果隻貓有咩三長兩短, 真係做鬼都搵返你

死撚開啦

揾幾層就話盡咗力
我唔信係fb d貓group開post會揾唔返主人
除非有心晤要

垃圾養畜牲
絕配

巴打有理
但連登好多公屋撚養貓狗

俾管理處 你期望佢做到啲咩

屌 呢到叫child登真係冇錯!
大佬呀 你放上天下貓貓都好呀
放去管理處 要幾無腦先會諗到咁做

快講邊個管理處

屌你老母
你一係搵人幫你照顧隻貓貓先
一係就自己照顧佢一排
一句老母唔俾養 俾撚咗管理處？？

仆街

我係絲打

屌你窮撚無錢無娛樂
唯有靠養動物為樂
話就話養佢 實際佢地就好慘

屌你老母點解你可以咁撚蠢，個腦裝屎

管理處只有幾個方案，一係俾愛協或漁農處，一係賣出去賺錢，一係自己或俾人養
唔通會幫你搵番主人咩
佢屋企唔俾養呢度都大把人幫到手啦，俾管理處只係最方便自己唔使煩方法，不知所謂

笑死 個post 本身好溫馨
無啦啦峰迴路轉 全世界一齊屌柒樓豬

執貓永遠都係弱智仔出事收場

屌你無腦樓主

屌 俾管理處咪姐係call愛協
隻貓你po上去天下貓乜乜乜個gp
要義工暫托咪得
你叫到佢地實撲出嚟去埋你屋企樓下接手
俾管理處真係好on9 同直接送貓去死有咩分別

屌唔撚係咁on9啊

叫愛協，佢名種都仲有機
至怕看更睇得唔好/突登放佢走

ON9仔既思想果然無法理解到

嘩屌交畀管理處
隻貓好撚慘
個主人實傷心死

你唔轉發下個就到你

樓主唔想拎返隻貓都叫做吓好心俾tips我地有人去接啦p

希望貓貓有命見返主人
如果冇命記得係仆街樓主同佢老母推你去死

好撚憨鳩

隻貓冇啦冇啦

死on9仔

屌家下叫你養成世呀？隻貓擺明係人地養開既，走得入你屋企你暫養住一排好撚難為你？到時人地主人黎拎返你咪問佢拎返水腳費！有最基本少少良知同人性都唔會就咁掟俾管理處 大佬呀貓都係生命黎架，與其係咁既結果你不如day1就放返佢出街好過，起碼佢精既都識走返去自己屋企

認真,樓主快d落管理處拎返隻貓,你依加唔拎下個星期就人道毀滅
你唔養可以係到問邊個巴打肯養/搵毛孩守護者幫手

屌你老母 咁柒on9嘅人第一次見 咁就害死咗隻貓

屌你老母 on99 咁撚樣害隻貓
樓主係咪無咩主見 又無咩智商既人黎

諗起 a dogs purpose 套戲
咁多道門佢唔拍 拍中你屋企 又咁乖俾你摸 可能佢係特登黎搵你

屌老母話事唔留得呢個理由真係好撚戇鳩
宜家又唔係叫你留喺到養 咁你都可以擺多一兩日睇定啲先㗎？ 大把方法可以幫到隻貓啦
你估管理處會幫你養？送去愛協咋ON9
定係你喺屋企嘅地位卑微到連留隻貓喺到幾日都唔得

教隻貓講野
好好奇你屋企人教隻貓講咩

叫爸爸媽媽？

想開post 拎光環結果俾人屌
你以為d 貓撚咁易氹呀？

樓主上水未？
而家咩環境？

隻貓比人啪梗針
仲要死得不明不白 就係比樓豬一個決定害死

有無蠢到咁呀樓主

樓豬已經深潛眼不見為淨了

原來真係有人咁撚蠢 有心既巴絲可以去定漁護署去愛協搵都得啦！

有次去德國旅行住家族式hostel，有一日隻家貓係露台行黎行去，之後入埋黎望住我，失係床睇緊劇，佢索性跳埋上黎訓，我就繼續睇劇，佢訓左陣就出返去，但冇幾耐又彈返入黎...幾過癮

仆街樓主你食撚屎啦

想樓主救返隻貓？
樓主：要返工 不了
老母唔比 不了

rip

MOLAMOLA

屌你老味因住收尾果幾年就黎到

樓主俾啲tips人去救貓啦屌

樓主應該好快全家生癌

雖然我冇養開貓，但睇到樓主俾隻貓去管理處就好心痛，點解唔等多幾日，阿媽一句說話就足已左右到你思考？你自己冇獨立思考的嗎？唉

咁多人話領養 你都可以交比管理處 真係On99

清ho ball

唔洗驚個班寵物塔利班

如果佢自己拎去俾人領養
轉頭俾人話佢偷貓
佢水洗都唔清

真係好膠
重所未見過咁膠

arm

樓主撚狗咁撚咗一眾會員成日
喺連登真係唔好太大期望有咁多好心人

樓主冇養開貓真係唔知
貓係最好既外交
養一排包你屋企人鍾意
再講只係暫養

還返隻貓比人啦

樓主唸住比左管理處就咩都唔理？

rip貓貓

樓主真係蠢撚到
樓上咁多人比哂意見你
乜柒都唔聽就拎落去比管理處

屌
你仲有良知就接返隻貓啦
你厭煩既
我幫你搵暫托

我都好想啊啊啊啊啊啊啊

你唔好潛啦
唔鬧你
但你出現啦
大家都擔心隻貓條命
一睇就知佢俾人養開
佢主人都可能搵緊佢
你唔理都唔好唔俾人理呀

貓撚已經可怕，兒登貓撚更加可怕。
好似隻貓自來就一定要樓主對佢負責任咁，對比起啲唔鍾意貓嘅人，見到隻自來貓可能即Call 漁農署抓走佢啦，樓主做嘅嘢已經多過好多香港人好多。
個個咒樓主無腦死全家，無人留做多啲將個責任揹上身，淨係識對住個Mon 指點江山，永遠將啲責任推晒落樓主到，唔講以為樓主炆咗隻貓食。

樓主又唔係經濟獨立自己住，樓主老母反應去到邊大家都唔知，樓主梗係想做更多，先會放上連登，睇樓主反應都知暫托喺佢屋企係唔可行，樓主都拍左幾層門去搵主人，你想佢日日貼街招，整個易拉架喺屋苑放？明知人地屋企唔接受，兒登仔想叫樓主攬住隻貓一齊離開屋企訓街？

個個指指點點，無人留TG主動幫手，我諗啲人唔係唔鍾意貓，而係唔鍾意貓撚啲濕鳩態度。

巴士貓貓事件已經反映好多香港人對貓係有恐懼同戒心，平時上網圍開爐嘅貓撚唔知成個社會點睇貓呢一種生物，就貿易將自己個套塞入人地度，要人地跟自己個套做，睇唔過眼，又唔主動幫手，留喺兒登度屌媽柒蟹。樓上真係講得你地無錯，一班動物塔利班。

傻鳩以為自己好撚醒？ 追多次post啦，有人留左tg (包括我），樓主潛水玩逃避，撚完大家就啪啪蘿柚走左去咋

我明白樓主情況
始終同屋企人住
如果阿媽唔中意都冇得點

但係你收皮啦，你係撚盡力幫，屋企人唔比呢啲一早知嘅野就可以上連登問可唔可以有人幫養住先啦，我相信你講自己難處一定有人幫，你條打靶仔擺上嚟咪又係呃正皮，你冇心就咪鳩擺上嚟，至少冇人知，估撚到你條仆街望住啲正皮打哂飛機啦

咁你不如比我養

師兄識d野

貓之報恩

咩年代啊宜家
水洗都唔清
樓主未話自己盡曬力問人囉
大把野proof 到佢有搵過問過人
反而無野證明到佢偷喎
9up都up好d啦

識得上嚟開post講
已經有人話交管理處實無剩
你老母唔畀咁咪再問邊度可以暫託囉

無耐前有人出post有隻神獸貓入屋
仲肯買糧同其他嘢照顧到好快就搵返主人

真係同貓唔同命so sad

好撚戇鳩

我都有養貓
雖然一定會做好唔會比佢走失 但我淨係知如果我家貓咪失左蹤被其他人據為己有我會好撚嬲

唔好比樓主潛 屌到佢出返黎

好多寵物塔利班

樓主比人屌到瀨屎都似

你唔去搵/貼街招而屌人據為己有

你仆街喇你 班貓撚實追住你嚟咬
樓主都做咗自己可以做嘅嘢 講真冇嚟手掉返岀去都算係咁 可以話佢做得唔夠好 考慮得唔夠周詳 唔搵義工幫手等等等 但班貓撚惡到呢 唔順心就屌晒老母 最搞笑係叫人無視老母/假定老母會接受隻貓 人地阿媽都表明唔鐘意 想叫人為咗隻自來貓叫屋企人吵交？ 仲有唔鐘意就係唔鐘意 咪以為自己屋企養養下鐘意隻野又當全世界都係咁 大把人唔鐘意動物好冇
郁啲就咒人死全家 攬住隻貓過世啦傻閪
愛貓人士=/=貓撚

屌你老母垃圾樓豬

天下貓貓群出個po好多人好快就可以幫到手
點解唔試下先放棄呢？
貓奴可能呢世都搵唔番主子

唉估唔到樓話咁做，我都好嬲

隻貓死緊

唉估唔到樓主咁做，我都好嬲

隻貓死緊

係咪大肚貓黎，一陣生番2件先走問你死未

貼張告示，但唔影貓樣，只係話有自來貓，如果失貓就搵你。
到時就問下佢係咩貓先，如果資料係岩先還。

同意，愛貓愛到失智啲貓撚唔洗理。貓撚係咁，愛貓憎人，把口最污糟最賤嘅從來都係自命對貓有愛心嘅人，如果有一日你班嘴賤鍵盤戰士啲報應報晒落啲貓身上，真係唔好怨人。

樓主死全家

同女權撚一樣
自我中心到極點